[s3_1] Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Ut at varius risus. Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Aliquam at sem a leo scelerisque convallis ac at mauris. Donec eleifend mattis velit vestibulum volutpat. Quisque porttitor aliquam nisl sit amet sollicitudin. Curabitur nisl nulla, fringilla et tincidunt et, semper id neque. Donec fringilla augue erat, eu tincidunt neque rhoncus eu. [Nulla facilisi](http://google.com "Go to google").
Vivamus et velit id nisl hendrerit congue. Aliquam ut dignissim leo, a ultrices odio. Aenean justo eros, sollicitudin pharetra arcu vel, vulputate elementum quam. Aenean ullamcorper neque non molestie tempor. Nunc lacinia convallis molestie. Pellentesque sed porta diam. Nam facilisis, nisi in convallis pretium, mi velit fringilla lacus, nec porttitor nisl sem vitae ante.

[s_hidden] This screen is hidden from the navigational flow, and will be skipped when using 'next' or 'previous' buttons.
This can be used to show an info or about screen (like this one) without leaving the page. A 'back' button can be included to move back to the previously-visited screen:

[s5_1] Sed et dictum mauris, eu ultrices lorem. Cras porttitor tortor nec nisi facilisis eleifend. Morbi fringilla tortor neque, eu varius nunc blandit vel. **Curabitur** vel semper sapien. Nullam hendrerit pharetra libero, vel lacinia massa fermentum ac. Sed ac pulvinar risus. Praesent iaculis, sem quis scelerisque semper, leo lorem aliquam tortor, quis gravida nunc tellus non arcu. Quisque enim risus, elementum a velit a, lacinia tempor felis. Mauris auctor consectetur ultrices. Nulla dapibus, ipsum ac dictum blandit, turpis mi pellentesque metus, ut sagittis enim nunc eget turpis. Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos. Duis feugiat tristique nulla at lacinia. Quisque vulputate tincidunt augue sit amet tempor. Nulla sagittis ipsum odio, quis pharetra felis ultrices in. Vestibulum porta at nunc in tincidunt. Donec sagittis dignissim condimentum.
